Hello Virus From Wuhan

推到 Simon & Garfunkel 復合唱！

呢首咁正都無人推...

好淺白

好聽

高汁

咁高質冇人推係咪因為香港冇咩人識原作？

厲害

好高汁.....

唱到原作咁

唔想手足再俾黑警屌完鬆入黎睇!! 4個必用 apps

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底